南洋月供vs中銀月供

最近見到南洋宣傳免手續費三年
想玩月供
想請教各位開中銀定南洋好？

兩間差唔多股票供，南洋就有免手續費